我認為肥人要瞓棺材埋係泥裏面瞓教, 唔好噪音污染地球

同肥人同一間屋瞓教真係慘過食3督屎。

半夜瞓得好好哋, 俾啲肥人鼻鼾聲搞到成晚入唔到睡。

搞到成日都無精神做嘢, 正仆街。

唔記得封鎖你個傻閪tim